可否改善P牌會員出帖安排？

P牌會員“A餐雞蛋撞石牆”每日都會出一個post講追擊TVB行動
希望連仔可更改P牌會員出帖安排，改為每日00：00至11：59之內可以出一個帖，等佢可以喺最多人睇嘅時間出帖
好多人follow咗佢ac準備做每日洗版任務，希望連仔可以靈活處理🙏🏻

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

狙擊TVB人人有責

推

pish

幫推

幫推！